總決賽咁好賺，NBA真係會比佢四場就元？

各位點睇？

想賺多場都唔可以做得太出面嘅

不了 快手4:0好過 一陣3:1又比人cup

實力差太遠，做唔到馬
唔通叫咖喱仔唔射3分咩

同世界盃無縫交接

今日射十中一

真

睇完nba 就可以睇世界盃

就算叫勇士班人企企俾佢地任射都唔知贏唔贏到

10世界盃 西班牙波悶得滯 講波佬傾nba kobe最後一冠好多人睇

屌喇星 如果再拖 撞世界盃 就更加無人睇了

講真我就唔信啲巨星會收錢打假波
最多都係吹多啲雞
但兩隊差太遠 有雞都未必贏到

多數係球證操縱

吾皇創造歷史反 cup

in JR SMITH we TRUST

吾皇落後3:0 反cup後上贏冠軍

總之世界杯前完咗佢就得

世界盃前 波台暫時仲係我地nba迷話事

上年幾多

夾硬造隊賤種蛹入決賽

銀仔有咩做唔出

歐聯都無咁黑

幫左手架啦

第一節吹curry green2犯

點知你KD 爆seed 姐

岩呀 屌佢老母銀仔 整到勇士班人係咁入波
搞到吾皇輸